仙人個cable av唔係伏既我請晒留名者食半島

我話既！

妒忌仙人？
仙人的確有料，佢係記得晒D AV CODE
你呢？你做到仙人咁叻先好反佢啦
你係有料既做爛市黎反佢都得，可惜你沒阿，淨係識盲反

Lm先

仙人都反
你有冇單過佢啲合集先

lm

留名

留名冇壞

留名點計都有著數
btw伏嘅定義係咩先

手機響鈴來留名

留名睇走數

上面又唔使將仙人捧到上天嘅
收費個post負皮升得幾快
伏唔伏都好 一講課金 連登仔就會見真章

因為冇60路？

留名等食

2000x500個都成球野

兒登仔淨係識仙人
高登仲有幾個高手都未出聲
仙人呢D擺明上位搵錢咪咁高調囉 唔洗當神咁拜既

講真除非對打J好有要求
唔係有幾多人會比成千銀打J...

你收皮啦
靠放埋d垃圾圖搏上位

影3嗰個係騙子你

水心木

多謝

Lm

今日開始唔食野了

幫你book定位，係咪姓爆？
btw lm

留

咪撚弱智啦

半島乜野先

佢不嬲都有咁大吹咁大
500個名額日日都話剩番少少剩番少少
成個幣少咁撚樣
樓上撐佢個班係咪高登cd rom黎?

不過唔緊要 依家拗黎都哂氣
過多一排就見真章架喇 俾左錢個班唔好上黎呻又報警又成就得喇
我見一個屌柒一個

我frd入咗股

LM

留明

就憑之前高登d全集
課幾舊水金我都ok

加上本身人大咗都想支持下正版

But 個post 頭幾個回覆都打手味濃
過多排睇定點先 反正唔係錢問題
純粹唔想俾人呃

當年個條19萬歲少女真係好正

比錢睇AV

你請撚硬

伏唔伏你都係走數

你條友成日貼埋啲呀婆淫相，傻傻奸奸咁，但原來又傻唔晒

ok

使你講咩

咩先叫伏先
btw lm

要比錢都會伏咁真係好撚唔掂喎...

lm先，反正比咗2000，真係中伏都比哂錢，我就唔介意中2000蚊伏，但宜家唔係伏仲多餐半島食，抵到爛

我

真係有傻仔2000蚊當跌左

留名等走數

Lau ming

等走數

成日打飛機
拎去捐鳩咗好過掟落海啊

去R18買好過啦

打住丁留個名

唔伏你都會話伏架啦
lm先

點都好，留個名先

Lm first

LM
between食半島嘅咩先 講清楚好喎

半島茶餐廳

係唔係伏你自己定義嘅，仆街

四季豆
半島冰室

半島咩先

你估個個都識日文去r18嗰啲買咩，佢宜家做緊係正版有中字喎，淨係呢點都夠值2k啦，同埋3年2k，我當拎去賭嫁咋，佢真係成功嘅，你會唔會買先？
正版av要比錢就好公道嘅，個個都睇開免費唔代表免費係有件好正常嘅事，av呢個行業無人比錢，只會沒落，我每次去日本就算唔睇都要買返一隻av支持呢個行業，宜家有人去做正版中字av，支持下嗰少少錢真係等於掟落海咩？

kickstarter都係同類型啦，你覺得無可能，唔代表真係無可能

留名先，雖然走數

留名先

dl過啦,圖文不符都有囉

唔緊要啦...
2000蚊只係叫到4-5次雞
但可以換到3年VIP打j

樓主根本係仙人嘅忠實擁躉
仙人無伏：廣大男士有眼福
仙人有伏：連登巴打有口福

贏曬

留名走數

留名等食半島

Lm冇壞

回水

等睇走數

半島

LM先

樓主我們到了.jpg

唔駛半島，M記ok

等食半島

留個名先 橫惦樓主肯俾錢試伏

Ok

留名等睇走數

祝你食到5至12

留名等食半島
但食乜先 陣間話去食空氣

正

lm先

立場中立 總之留名

仙人都有打手

留個靚名先

冇

睇av要比錢先係正常喎
不過係要比片商

留名食野/打丁

Strong Post LM

都走硬數架啦 lLm先

留名無損失

留名準備食蛋糕

留名睇走數變過街老鼠

睇咁奈都係得三，四隻小貓撐仙人

仙人唔係好多傻仔支持咩 無人護航 ?

留定名先

講到家下都未出 我都覺伏伏地

名已留

頭幾個留言當仙人神咁拜 放d合集上黎就昆到一班信徒 仙人講乜班友都信到十足 難怪會有人信性交轉運

收錢就無人拜嫁啦
仲要收得唔平
又複雜
又咩交易所
新片又要額外比錢

問心一句
好多人都係追開十個八個女優
好似三上合演咁
我仲要等你變舊片先有得睇

Thx

除非有感謝際

＝.＝

最撚好笑係話
賣點係中文字幕
佢知唔知整一套字幕要幾耐
有巴打問佢點整
佢話人手譯
我屌

LM食半島

利申：一直都支持仙人

成班ON9仔同條傻閪上撚左契咁幫佢做打手
條友根本無料扮四條係到串柒柒
台灣個一劍做到發晒圍都未有佢咁撚串啦

正版av要比錢就好公道嘅,你都識講啦，正版既話就真係去返R18買av比片商賺錢支持個產業啦

免費留名

lm揾著數

留個名先，點都無得輸

佢正式都係正版咁有咩分別？咪同買香港版同日本版嘅分別一樣，都係正版，片商一樣收到錢

其實香港邊度可以買到正版實體店？
再唔網店訂完郵寄都得
之前聽人講過信和有，但唔平
利申：每次去日本都有買翻幾隻先走

深水埗同信和

高登-仙人終於現形開av網cap水

好有參考價值

留名食半島

我又襯下熱鬧先

Lm等走數

食硬

佢都係正版嚟

JJ狗近況幸福嗎？
每日忙碌嗎？
仍然是這麽柒碌嗎?
btw留名食半島

係咪都lm先

留個名先

太好了

G持

有無多d資訊？

留左名先

冇down 過佢d 全集
咪又係上網down

劉明

個個仙人有咩生意撚頭先上黎搵班傻仔做勢 jj狗高班好多

而家我轉買數字版，去dmm18買啦
有時打折880円一套高清 抵過買碟

乜9都要錢 仲要唔平 係連登搵錢都唔益下巴打

佢啲合集好撚廢

多謝樓主

有碟揸手個感覺開心d

之前去幾次日本買買埋埋都有10幾隻
但諗返起都幾曬錢
想好似書咁放又驚人見到
睇又唔會開碟睇
結果只係放係箱入面收埋佢地
到時要成家立室都唔知點處置

R18國外版係正體中文+英文
邊到有日文？

真定假㗎

呢d 賭到咁大 同切j 一樣邊個會做

2000蚊嚟打丁
真係可以做到好多野，去轉台灣都得

留名睇請食咩半島

( Show Blocked User - 義不容情丁有康 )

留名等連登傳統
反乜紅片

LM走數

留名冇老鬼妹

伏得過你啲圖

下話

留名有野食

唔理咁多 留個名先

留明
·

留名

今年公司聖誕食垃圾野

留定無壞

jeng 有半島 留名睇樓主走數

到時話去半島食煙

好喎！自備煙仔thanks

你走硬數

食煙有乜好走

仲要自備 咁都叫請

一口煙都係兩個零銀錢 1001左你都係攞2000蚊出黎 比六道呃3年都唔夠啦

我唔好買俾自己食

我唔好捐比六道當派乞衣？？

四季豆 半島有乜？

留名睇人仆街

多謝先

報名

最後都係走數

半島茶餐廳都照殺

番名睇走數

lm等食

連登不嬲多乞衣

LM... 等食樓主果餐...

留名等binc

究竟會有幾多人中呢條老千仔嘅伏呢？

同樣買左翻黎唔會開
因為本身都有得線上睇
好多時都只係為左留個紀念
就好似之前傳宇都宮要引退，都忍唔住買翻兩，三隻blue ray收藏

預付二千蚊睇三年？真係有啲伏味… 依家健身、美容都無人join幾年嘅plan啦！

留定名先
佢成人台個post好似已經比人追緊話而家仲係乜消息都冇

留名待餐

留名先
係咪伏我都話唔伏
食左餐半島再算

唔請都唔緊要

Alpha test冇曬聲氣

台灣有類似av電視盒，唔知老翻定正版

負咩皮 我自己都整全套 仲要高清 好過佢啲480p

留名又無壞

lm 先

Ching 唔好到時j埋一份

好想睇本土av網打飛機呀

唔理係唔係伏先
留左名無壞
留名

睇來冇得食了

點解？？

仙人分明係局

仙人跳

天仙局

出左未

得舊垃圾alpha版

我個半島呀

yeah

唔係呃, 人地有個靚名叫KICKSTARTER

有得睇未

邊度

屌你老母呀